{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금산 양각산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。 追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内での直火方式は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約の際には全額払い戻しができます。 ペンションごとに料金が間違って反映される場合がありますので、ご確認ください。また、お子様連れの際は安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、フットサル場とバーベキュー場もあります。 バーベキューの利用時間は入室時から夕方10時までで、予約は現地で行い、現地で決済します。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、ペンションは渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の予約人数がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVやWiFi、フットサル場、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは渓谷に隣接していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 347
    }
}